ai.pictures模擬習近平講話測試#11 (內容並非習主席所說)

屌你 睇1分鐘 就笑撚咗

Laughed

唔似，習總就黎死咁款，講野邊有咁流暢

新版本#12